母親節專登搵老母點知比佢灰剔

到底係咪佢親生架

親生就唔會送走你啦

執返嚟

幾廿歲人仲痴住老母咩

樓主係遊艇仔

最少你睇到佢profile pic

我又sd 句媽媽我愛你先

樓主無講喎 又屈佢

亂倫

老母一直都冇icon